THE IDOLM@STER綜合討論區[104]想いを伝えます。年に一度のチャンスだから

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : ありすちゃんペロペロ

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

香港GW the sky,荃灣,黃埔現正發賣cg 5th live viewing 場次

換飛用表

香港睇Live viewing 有咩要注意 ver.114115 (歡迎指正）

-坐定企：一般來說在表演的時候企，mc的時候坐/toliet

-打Call: 傳統上打唔打都得，不過睇live的時候如果你打埋一份與眾同樂，你多數會得到做地藏俾唔到你既全新體驗；但當你對那一刻應否call有疑問時請跟大隊
以お願いシンデレラ為例的Call練習參考片

全歌call參考網

注意：做唔曬記唔曬都唔緊要，玩到幾多得幾多就好

-螢光捧（光劍）：不同於日本現地，香港的戲院並無限制光劍的種類，kb還是uo即管放馬過來，懶人建議用mix penla之類的變色光劍；注意揮舞時配合全體並不要撞到其他人即可

-厄介五式、wota藝：基本上imas live這些行為是禁止的；見到你隔離的人做家虎、Co歌爆黃uo風火輪的話最好提醒下佢唔好；正如面對這情況的ルゥちゃん話好多謝咁多位揮藍白棍

-帶定毛巾同水，做一個健康清爽的宅；除非你係地藏/肌肉系，否則別小看imas live所需的體力

-衣著：舒適即可，但你要著宅T的話請尊重場合著同imas/imas聲優有關的t，以免引發宗教戰爭；我個人係覺得著本家或ml都冇問題，P的大家都應該記得みんなまとめてアイドルマスター這句口號（津田⋯⋯私はシンデレラ⋯⋯うぅ頭が)

-p咭片: imas live有交換咭片的傳統，不過冇咭、唔換都完全冇問題

標題元ネタ

笑下啦

靚仔留名

靚，邊到靚，睇過？

公演撞正莉嘉生日
山本又有份
而我唔在場

[img][/img]

又比澳一串....

生日留名

澳一好有魅力

特別係下面碌嘢

ペロペロ

FBI

仲ペ
快D AP智絵里啦

你地lv 見面嗰陣究竟會唔會真人講以上對白

唯巴澳門遊係去同你兩個開房?

This

LM

雜b有興趣

真。最後希望250石 花紋邊出藍子

放心 絕對冇

我雖然未AP，不過擔當歌1 take fc是常識吧

又想污我清白

小薯只係小薯黎，唔係雜巴呢類假小薯

S(mile)ing M+我都係初見FC，係開心既

是咪有暗示

想太多

睇錯做性暗示

我地要笑住迎送maimai同加蓮

你成日做

重奪和大橋巨巨對話的權利

咁遲牙

又有狂賭睇

之前d m+打完一次就算
今期我衝SSS又唔想燒石，咪狂打m+

好想俾早見面貼面咁耳語

今日最後一日喎，應該好安全啦

打左5次
點解天使巨可以初見搞掂

あいくるしい個譜面改到面目全非

係愛啊CFU

這些機會

沒有最安全只有更安全

是屬於我

睇下幾時會有第一期既情況再次出現

老實說第一期嗰種地獄唔想再玩多次
人生數一數二辛苦的經驗

Love Harry, love
其實我都唔知點解，好似智絵里上身咁

我打左十幾廿年機都冇試過打得咁辛苦

番7日工分分鐘仲輕鬆

同返兩份工冇分別

你日頭返果份係兼職JA

最慘個時兼職係peak season，屌佢老母

兩位正職同時轉POOL+活動

仲要準備LV

不理性分析今日2點個ＰＯＯＬ

首先係ＣＯＯＬ

1.ありす
+今日生日
+笨大仲未擊殺完ＬＬＣ
+草苺公主 加個公主技
+配合夏季主題
+己經燈左大半年唔差在燈埋落去
+己經有一張限 唔差在雙限

2.乃々
+聲音實装一週年
+配合ＴＡＫＥ ＭＥ活動
+得一張恒常 上年前10得乃々只有一張ＳＳＲ
+澟媽媽己經有第三張了
+泳裝prpr

跟住係ＰＡ

1.仁奈
+新歌實装
+録完劇情故事順手録埋新卡
+笨大仲未擊殺完ＬＬＣ
+成年幾無新ＳＳＲ 全ＣＧＳＳ間隔最長

2.KWSM
+一年半無新SSR
+上次出Cu版 今次應該出Pa版

將段錄音整做立體聲
好想瘋狂奶耳仔呀

聽日出SUGAR直播抽到中為止

自從有天井

直播抽到中為止就無野好睇了

真愛唔用天井換 一樣抽到中為止

今日出乃々

我今個月唔課

第一日最易中

留名

一起身見到成班人FF我老婆
利申琴日返屋企arisu已經係床上面等緊我

然後妃巴塊arisu膠琴日我去到已經賣曬

一訓醒又比紅巨曬親

1場fc真心離地
打左5場都仲2miss緊

6場,2粒great都係後面掃衰左

夕美定貓

薰

摩擦力

LLC之力

好熱牙

一早就要跪住上網

iktf

隻GAME都無咩人玩
又無咩人課...
唔執已經算係咁
無咩可能夠錢請到彩奈/愛衣果D出Event

躝啦

雜巴

排名我亂打都有3,4000 位
同埋佢
700石 十連
但次次隔多幾日就出優惠
無償 350 五連 (有限次數) 都有保底
應該有唔少人同我一樣
次次轉pool 留石等優惠
中左可以課少D

隻Game成日送石 D福利多到傻
不過玩得都唔係追遊戲性同卡面強度
純粹都係睇下班囡囡同支持下班聲優
營運真係幾有心做既...1周年紀念Event
見到大空演完Voice Drama 之後再唱2隻歌
真係好感動...

原來下個星期かけぐるい停播
人生仲有咩意義

唔知係唔係追唔切進度...

好心佢係コミケ停播啦

今季我好多套都懶得追
但呢套真係必睇...
真係好鬼正...

SideMライブオンステージの現状をまとめよう

・モバゲーのアクティブ２万人なのに3万10万50万の事前登録者を求められる
・10万以降音沙汰がない
・31.5万人特典追加
・でも足りない
・P焦る
・登録してくださいツイートに可愛い犬猫の写真やレシピを載せ始める

はやみん

話說琴日先睇聲の形動畫
完全聽唔出女主係早見

橙呀

我睇之前已經知係佢配...
入去戲院睇既時候...覺得佢有花過心機去為個角色準備...
配得非常之出色

青木好似FF入面既角色

早見真係每次都俾到驚喜人
真心配服

好大陣中二味

佢係我第一個教識我咩叫做「聲優」既人
(雖然都係被人推坑... )

生日快樂

我都係,仲有東山

好打意啊

大猩猩嗰張相就P得太重手

P到變左第二個人

支持大野巴加推早見

唔加啦...

直接DD咪唔洗加推

又唔洗驚棄推囉

岩，大家一齊做dd

本日15:00～ プラチナガシャが更新されます♪
今回追加されるカードを一部ご紹介しちゃいますね。
所恵美ちゃんと三浦あずささんで
『水着でリフレッシュ♪リゾートライブガシャ』です♪

....

千早表示不服

兩個都

點解唔係出72

嘩。。。。。

三浦梓 啪啪啪

如果照上次個玩法
所恵美應該係限?

係唔係又單限

本家全部恆常，正

紅巴我係機上瞓著左唔想醒

夢到加蓮?

我最期待的畫面出現了....

土人坑係黒洞

撒塔喵 蠢 想O...

買

等攞行李
まいまい好用心去演出「加蓮」，感謝、壓倒的感謝

一定要買！

出左BD先有計傾

紅巴幾時一齊嚟鑑賞會

加蓮幫紅一做媒人

幾時有鑑賞會?

仲有唔夠兩個鐘就兩邊一齊出限定pool
大家，興奮嗎？

等lalabit bd嚟到先有

我好興奮呀.jpg

其實大家玩CGSS 既時候...
點樣面對錯手既情況？

例如

1 - 2 - 3 - 4 - 5 (位)

左手長hold緊2既時間...
無啦啦 1 有粒音...

或者用緊左手掃 2>3>4>5
發現掃到5 既時間同時間1又有粒音...

係唔係記實佢...練多幾次就係最佳方法？

睇下你地搞嗰陣我駛唔駛standby

通常係記住這些位，落既時候用正確的手

你玩n次小梅m就明個道理，好過我要口講，真的

第一個情況只可以記譜避免錯手
雖然夾硬嚟都有方法轉手但係唔係好實際
第二個情況就拆開嚟掃
e.g.左手掃1-2右手掃3-5

THX 天使巴

突破左我既華點

多謝雜巴同紅巴的deep

交叉手

呢招未必WORK 好似紗枝果首一開頭個掃好急 同埋100次有99次都會錯手

有神快拜

紗枝個掃要拆得夠快先得

有時會用埋隻中指

係 不過好多時隻手會快過個腦

android我冇返6,7 個miss都落唔到樓

紗枝嗰首嗰個位我到而家都唔知可以點樣唔拆過到

android 要FC 真係要D 運氣...
期待佢果round唔lag
或者lag個時機唔大影響...
同埋要個touch screen 唔好出問題...

我都玩到化晒...
等部機真係壞就轉會

Android m同m+個中段好得意，當你一掌握到個打法就會突然覺得好易

android d 滑條

未用拆之前用交叉手過

你fc左 啦

太長唔quote咁多
好溫馨

老豆老母買禮物俾個女

M就OK
M+完全唔掂

斷幾十次先fc 1次

我要揾SSR

ありす 啪啪啪
ありす 啪啪啪
ありす 啪啪啪

下個pool終於唔洗燈ありす

ありすペロペロ
ありすペロペロ
ありすペロペロ

ススメ☆オトメ第39-40節成日1 nice

ありす真係慘
咁多變態佬

我要收埋佢避免受傷害

フレちゃん

mltd終於可以pass

莉嘉仲慘

大波波

用無償10連睇下中唔中算

只需要面對一個變態佬
但係個變態佬係觸手(?)

尾行型觸手

咩古咪 啪啪啪

oppai都是我的

睇錯左做OPPA...

準備好未

已燃燒殆盡

唔洗準備啦
睇死都係LLC主場

食花生

開個KWSM畀佢 等佢贏莊一百蚊

天井準備

爆冷

放棄巴RIP

屌你老母
到cu咩仆街

避得過ml避唔過cg

周子

好野又慳返筆

最估唔到係轉Cu都竟然唔係卯月

人有兩個腎

Pass

cu 玩野

好，冇我事我出返去prpr ありす先

望下卡面先

btw有7500無償
等睇我做歐皇

skip

事實證明理性分析CY諗緊咩係個笑話...

又安全

睇下件衫咩樣先

放棄巴加油

有錢可以去食飯，太好了

Flag

希望cy 唔好再玩野

燈燈燈燈

Co有香

限周襯限美波

よし！イベント全力でいくぞ！！

今日放假

岩岩買左switch,慳到依筆真係幾開心下

又成功燈多一個pool

mltd 中咗惠美

貓耳美優

SAME

凜1.0
30抽無曬
唉

救救放棄巴慈善Gay金

到cool先叫我, 我缺cool ssr

叫

miku 老是常出現

又係雙princess

LLC

999...

課啦 望

四天王表示︰弱い、弱すぎる

27

雜巴表示單手都FC啦...

心諗

好失望

好想抽

點解兩張sr唔係花守bb同美優

Flower Cheers

Pa P無人權

figma 楓楓姐 原來係改圖

肉貓

no need buy rubbish

求換限有香

福岡

一巴一返香港又出手

我好興奮

冇啦，射哂喇
周子恆3 fes2
押忍 0

顛左

個背好エロ

首m+易到爆炸

40抽
等收工又要去mk用魔法卡買

一巴應該丁到虛脫

高森P心口勁
瑠璃子有長腿
互補

抽多98下就可以帶有香返屋企

唔好死

出fes?

桜井倖児 @impulso0425

ぼくの担当アイドル【輿水幸子】ちゃんのソロCD【To my darling】を100枚、アイドルマスターシンデレラガールズ5thライブSSA 公演で配布いたします。

まだCDをお持ちでないPさん、
まだ輿水幸子の魅力にイマイチ気付けないPさんがいましたら、是非貰ってください！

2017/7/30 21:04 Twitter for iPhone から

呢位P一定係吉野家出身

d公告向下碌就白曬係咪冇救

update android system webview?

忍唔到手抽左5劈

朋友
有冇限有香

忍唔到手每邊抽左十抽
乜都無

沒有期待，沒有傷害

下個pool繼續燈

想抽

CGSS係養生活動
MLTD又係休閒活動
個pool唔洗追

可以專心練call

周子好白滑 ぺロぺロ

我之前張幸子真係唔知抽黎有乜春用 又撞dmj

mltd課太多
課多兩pack抽唔到超得恆常就算

pa隊都唔組了，差一張deep一張sb，無錢了
歐皇又永遠輪唔到我做

雜巴早就知道
抽完冇春用
所以而家食花生

神雜

你只抽水嘛

課白貓算

同意

Q:
其實咩係Deep
我玩左就快兩個月都唔知

Google

A:

"DP : 發動同時擁有C+跟P+的加分技能，要求「隊伍全部同色」才發動
DEEP (例:月限乙倉悠貴SSR、月限友紀SSR)"

再Q：
想問以上呢個係唔係正解？

兩張出晒

你望下後面
見唔見到放棄巴拎住把刀

容巴

一野歐落去⋯下次出Arisu就歐⋯

全隊同色發動係隊長技

連一

同色好高分

mltd連續課左兩個pool
sls終於要放棄
人要學會放棄

自己明明就最唔識放棄

又雜巴人

中魔王

原來兩招技都要全隊同色，柒左sorry

D運去晒CC度

大勝利

隻抽啦

放棄巴追殺名單又多一個人

我高登名
不能就此放棄

唔好咁啦,祝你抽到

仲有限杏復刻
chieri3.0
唔追分齋追有愛既都無能力

多得百合子同星梨花

白貓已齊

不過我唔認為chieri套衫超越到第一套，所以應該都未必抽

垃圾驚

0課

好好玩架

抽周子先

冇野係冇可能
就好似今日大家都以為冇可能有Cu

恆常已經超越左啦

8ee@デレステ‏ @8ee_8 16m16 minutes ago
Take me☆Take you MASTER＋ のフルコンAP動画です

即係咁
恆常套衫可以同隻角色fit到咁
智繪里真係表表者

射歪咗

又一個中有香

但隻綠真心唔靚

歐皇

留石等未央bb

晏啲再抽

雜巴話想食花生
之後你地就歐到飛天

多謝你

算啦
我課埋最後一次
直接組紅隊算數

黃隊升左幾個月fans都照放棄。

唔錯

高森P P

果然係偽P

趁呢個活動升fans

G chi

RE:ステージ隻手機驚今日出

今個月課埋最後一次

今日係31號

高森xruriko

我係無卡升技
幸子lv4
dmj lv1

課完就有

聽唔撚到
你講咩
你有種再講多次

隻game有高橋
但唔玩

心口又中槍...嗚呀

新手一問 泳裝出完呢波仲有無機會出新

根據過往你地既經驗

巴打係咪figma po常客, 有d印象

no la figure就有既

無 等下年
之後應該出浴衣(燈)

Boss: 合照

水着梓さん

DD 偽P

producer的事...能算DD麼

DD

無課仔抽1個10連算 己收皮

本家：雙子 梓さん
cg:未央

組完cu
跟住出miria3.0deep我應該即刻鏟驚

cu雙deep都仲係比co單deep吊打緊二萬幾三萬分

ios黎

deep都要等九月先有

ios9.3?升10/等更新
利申無升

4秒楓同飛鳥屈機

如果Cu3 deep有冇得鬥?

遲左上水，蓮燈仔又贏
Btw放棄巴唔好死

依加co雙deep單deep差唔多
但出埋9秒就本身吊打緊，再拋多條街

4deep>2deep>1deep>3deep

有名你叫連燈仔
一個月連續燈死ありす こいかぜ Pa月限

總結：Pa P無人權

我想問今次個pool 果2張係唔係叫月限？

算吧啦

cu用有香既話
單deep都係輸雙deep好少
<1萬分

係
蘇州過後至少一年以上先有下班艇搭

唔忍了
抽少少止下癮先

雖然我今日應該仲非洲過力蘇

仲有唔好唔記得全宇宙deep得rin特別高數值
co玩曬

點解3deep會最尾

燈神

mltd已爆死

燈到轉色

多謝笨大保底

之前諗既
唔排除記錯
收工再答

40抽

收工

恭喜 加埋限奏已經有最強隊既雛形...

幾多抽?

偏晒去CO 果邊

呢度我最少SSR

10抽

..

常務派P

btw雖然幸子撞dmj
但7中依舊屈機
用志希唔會更好

收島風上個post尾有人去hego live家虎,已經派左人處理

我識嘅梨巴開始變形了

我覺得佢已經有機會過到1000prp
玩左咁短又無課算歐 想當初玩左大半年都係得2左恆常

變左做大野巴

50抽，多謝笨大

變了雜嘅形狀

我又唔係完全無課既...
當初都課左個新手包...
之後超得果D我都一定會課...
擔當出新卡/復刻果D...
就到時再睇啦...

呢個post教識我有新pool十二小時內唔應該入嚟

唔中牙

首先要有雜巴既技術

me都係

冇fes卵用老兔肥達真係無謂抽princess

張周子係7秒
張RIN2.0 又係7秒
即係2張唔可以同一時間出？

雙7高不建議

唔該
我真係唔識分

但無卡用照用都無所謂
話曬fes數值高，仲有18combo

好，咁我照放埋落去

抽埋有香再升埋技就可以向1400進發
但3張lv10出年都未必升到

仲唔開友抽

已經放棄

凜2.0 3.0 周字3.0
執多兩張Co SR落去真係1000PRP不是夢

笑左，無錢了

首先...
凜3.0 = 永遠的痛

限杏復刻未必抽
哪有錢
等ankira套衫算
雖然未知會唔會出

成日以為你有
仲有嗰張係奏?
應該都係1000PRP冇難度

買左hifi days嗰件先

今次都係忍下手
10號先再抽
ff下單抽奇蹟

忍到咩

凜1.0同2.0 奏 周子
偏晒去CO...

PA隊就連一張SSR做Center都無

有deep有skill boost 1000prp不是夢

d錢唔夠用到無得唔寄望下奇蹟

Pa 無 SB 已經畀 Cu Co吊打

九月Fes會出啦

永遠的痛 已準備好再次射落海

梳 自動出左兩次

等緊Love∞Destiny + ankira

有排等

早排cu item換pa換得好開心
依加講緊粗口
利申得返200對鞋30條裙。

生存本能 Love∞Destiny
呢兩套等左好耐

當年6pack
今次唔撚課

限杏：
大天使幾十pack
容巴特價單抽

完美示範歐皇vs非洲人

又有歐皇出手
公平咩

第一take

等睇四大天王的百萬分fc live

M都仲未FC

MLTD 出左張想要ge

有princess都要有+combo推分
冇fes卵用肥達老兔同月限基本上唔駛諗

有騷貓就得

有4秒C既限__

我想問上一次開友抽劵係幾時
爆咗一個幾月

平時event一大堆+c12%
開埋騷貓咪15
但係能力值始終唔夠正版ssr高

希望cy俾我做一次歐洲佬

RE:ステージ上架未 好想玩

買完30000羊
打算課白貓
第一大跳就抽中
剩低既要做咩好呢

又燒埋我個啖

唔講你中唔中先啦，限杏招技係補血你都唔放入隊架啦，慳埋唔抽好過

你仲未比偽p零用錢....

今日D流行曲

大部分都係圍繞住ありす

好恩愛 又放閃

ありすbbg

三隻都想奶

當年我已經有arisu都照抽
一黎有少少愛二黎件衫世界級

得我個名想要
到時刷首抽/買老婆
依隻唔會點課，應該

第一次玩呢個活動
其實係唔係有新地區就一路打就OK？

有餘額冇野抽
今次兩張限抽既話
一定入雪櫃

打得晒所有地區你就會由初心者進化成凄腕

往死裛打

只係要一張卡既話
呢個活動好輕鬆

オルタンシア

而家聽返其實d歌都唔錯 有d後悔無去到1st

睇吓clear嗰區有咩要求
扣血 幾多p咁上下

最難個關都係打26星

三首魔女車落去就冇錯

幹 才12歲就那麼騷

初心者打呢個event係會有啲吃力
有啲任務要求打某個lv以上既歌fc/0bad 0miss/x%血量過關
不過應該有辦法拎到上下位各一張既

多謝大家教路
咁我試下再努力D...
不過呢個星期應該都忙...
睇下可唔可以盡量打到張貓貓

FBI...

1st single兩首都好過2nd好多
2nd有d失望

個人覺得nocture易好多
魔女最後成日都nice

唔係呀 purple rays幾好聽呀 反而覺得FlowerS ～となりで咲く花のように～呢首麻麻

計中の人既話

首Take me☆Take you平均年齢畀高森Ｐ拉高晒

早苗

個人認為dream a gate>依首>>dear my friend>>>purple rays

祝福60石補中

dream a gate 聽一次已經想像到d call 好正

btw想問一問
live parade 15*要幾多石

上次15*牛娃都係 淨支出2000石+水

行快線（50區的話）10000

咁都係算
雖然要升fans數但無愛燒2000石不了

快點...

今次首活動歌好似邊度聽過咁

總選歌來

8月有co event 衝衝parade如果係tp就再衝，可以考慮下SSS

let's 燈

衝

PCS(20/9/16)
>5個月>
PP(17/2/17)
都出左

8月中應該到TP

等睇又燈死

點知出隊blue napoleon...

咁咪仲好
即係大波騷貨都有聲

藍原ことみ;
松井さん💖勇気を振りしぼって「実は自分奈緒Pなんです...！」と告白しました

點先可以揀m+歌?

華哥真是好萌.....

好感動
周子好生性
唔似上次fes奏...

見佢出周子屌咗出聲
仲諗住上天井

過左第一區

邉個話Ｍ+好易

岩岩見到
明明我入去係都冇M+比我禁又抽到M+

你邊位

60石>LOADING>白信封>今次張AE86
屌

我叫周子p

好久不見
恭喜

過百萬是不可能的任務

mltd 30抽爆死

仲有7粒nice喎

咁都算好事黎既
多2個人有聲

m+打啲分數係會有加成高啲？
定係組隊/覺醒左既關係

難度愈高分愈高

依加已經3張cu deep
等睇下張卵用
4秒高

組隊+後台多ssr

難度高左note多左唔關隊事

多謝紅巴
好久不見

又學到野

可能好似mellow yellow5變3

唔會呱

7唔夠加2萬幾分

咁點解有d人打m同m+個分差唔多高分既？

fgo福袋又係中酒吞

1.你睇錯
2. m fc 到m+ fc 唔到

觸手台

好喇

3.後台勁左，潛能升左，技升左去打m

歡迎水地獄上浮

真fc個分仲低過偽fc

其實諗諗下...
可能唔係我特別手殘...
只係呢度既巴打太觸

加油

Btw你有外掛奏加凜1.0加盾 回血應該過到27 8

等睇雜w輕鬆過

又話好易...打十次有十次都關門

以後唔會信呢到D人...

3次10連3次白信封
垃圾驚

凛1,0 + 奏幫過我好多次
今日有隻FC既歌...
明明睇到有粒音自己係錯手MISS左都無斷...
之後上網睇資料...先知原來呢個組合可以令MISS都當無事...(真係外掛...)
如果無呢兩張卡...我諗我好多歌都仲未FC到...

盾....我仲要等機會入一張...
呢家27/28 既M...我加埋剩5隻左右過唔到...

我自從信完雜巴之後...

就沒有之後了....

雜巴活動都未開始

以後唔會信呢到D人...
尤其係雜_

有腹肌
下雙馬尾

舉個例子
一様都係RIN+SB+雙4秒+回血

雜巴活動未開始都死左一半人

開始左就.....

我頭40抽都係白信封

中野有香(NBY)

雜巴最誠實

收島風雜巴嫌m+太易打算單手fc

打左4次
21great 1nice嗰次最高分

老實講鐘意佢恆常SSR+個種馬尾多D
但deep
露多d
套衫靚d

收島風雜巴嫌用手玩太易...
下次用腳指玩...

Iktf

雜巴用念力都fc 啦.....

用條脷fc

雜w唯嫌太簡單唔打住

用條_fc

打左

又念力又脷...

到底雜巴係咩怪物

捉住你條_fc

雜巴係小薯

用錯AC啦

畀返個AC偽P啦

雜巴好可憐

我下沉返先

抽唔到

法國AE86特左之後張圖好似競女

唔好喇
呢個post仲有好多手殘陪你架

佢只係上水曬命

應該有銅杯

86萬都有一萬內
點會冇銅盃

食花生都會晒親

27星共鳴世界，紅巴︰落左OL連過關都有問題 ；大橋巨︰正常27星難度
27星風色，紅巴︰打左幾次先FC ；天使巨︰初見FC
28星活動M+，紅巴︰打左好多次先FC到 ；四天王︰易打過M
29星活動M+，紅巴︰理論FC最後都FC唔到；四天王︰沉默貼出FC圖
30星M+，紅巴︰唔落補根本過唔到關 ；巨巨們︰首歌真係幾難
雜唯：『終於有歌要用兩隻手 』

頂我笑左

抽完白貓同貓網
剩返1pack課sls先
扣起超得同每日60石
抽一次10連玩下先

我衝緊SSS上嚟休息下啫

得番20萬防御力但我已經想停手

雜巴要來了

幫你改改...

Show Blocked User - 雜種
block 定

睇完一次10抽中晒兩隻嘅圖先block

10抽姐

開黎見我

都係唔抽住

Show Blocked User - 雜種

抽又係
唔抽又唔係

小薯如我都fc 證明今次幾咁易

下潛

Show Blocked User - 雜種

一上黎就要扑人

等陣雜巴會貼張105萬分
ＦＣ 1ＧＲＥＡＴ既相

叫春話ＡＰ唔到

好慘，被人狂block

哈哈哈哈

呼吸都有罪

大家睇下 中左了

咁你咪姐係想雜b死?

下個PO TOPIC 建議

Show Blocked User - 雜種

藍原

志希

未抽

This's me

我唔會扑你㗎

咪再扮嘢啦
成日都係挑釁

隻驚一係曬卡 一係曬技術
你兩樣都曬 仲要成日扮哂嘢

不離不棄...真愛

偽P想被雜巴扑

雜種變咗

患難見真情

後面開叉高到

莉嘉生日蠟燭都未凍...

小薯交功課
m 已經係極限

買左30支UO 223蚊港紙

ml 風格

冤枉...

btw設計星梨花ssr裙底條仆街
嗌佢出黎見我
乜春野垃圾設計...

蠟燭

次回8/7の #デレラジ☆ 出演は、下地紫野さん、木村珠莉さん、渕上舞さん。

まいまい

玩左唔係好耐已經活動m fc
大野巴絕對有觸手的潛能

拿今次雜巴未雜巴已經比人扑係慘啲既,我今次都十卜佢,比個機會佢改邪歸正啦

今次首m係易嘅

我覺得我已經差唔多到頂就真

駁唔到

佢本身係大觸

防患於未然

已經去到743

雜b呢D男人好難搵到啦

雨☆神☆降☆臨

我打首活動m都冇大野咁高

吹...繼續吹.....JPG

防變態設計

實戰2場 祈求有金

たけめ☆たけようM+明明個譜好簡單，但一開波總係BAD MISS連發
係咪我個腦有問題

AP

音game斷症

第一人

有冇人覺得美優唱得好細聲
連のの都正常音量

俾乃乃上左身

可能大聲就keep 唔到美優把聲

關埋門
我去訓陣先

社長

挽留

真係唔舒服就叫家人睇住
自己一個住就去檢查下好啲

打左成日都未clear晒全地區

好攰....

係度狂練M+

辛苦各位了

梨巴慢慢儲fan換左卡先啦
冇話一定要練到既

技術我就唔心急既...
都係平常心...去到幾多幾多啦...

係個活動...我之後果幾日應該無咩時間玩...
諗住今日盡量玩多少少姐...(想要隻貓...)
不過真係唔得就由佢啦...無得勉強

我才不認識叫梨巴的人呢...

(想要隻貓）....

很騷...

想要...

今次張周子露出度真係好高
會唔會過唔到apple審查架

保底
你地開心啦

上個月哥張呢..

放心啦
無事既

抽唔中

又唔係ありす露

我對你有信心
聽日就會戰勝歸來

可能10分鐘後已經.....

只係10抽試水溫
冇話特別想要

in 雜巴 we trust

我就唔信2017年完之前唔出ありす2.0

m+愈打愈差

休息一下先吧...

公演邊有休息架

M+ 有啲唔就位

高分過我m+

次次都同一個位死....

只係同我M+爭兩萬分
自問手上嗰隊都唔差

過唔到100萬

應該頭嗰段斷？
呢首過到頭半就好穩陣

好多1200+prp

金杯已經滿足唔到呢度嘅人
個個都挑戰百萬分

65果個位

5000⋯⋯

會唔會係掃嗰下爭最左嗰粒掃唔到?

我都唔知死係邊粒

ALL GOD

又係到搞事

條血仲未落到20%

感覺今次金盃不保

成日打得最好既一次

Diu da

嘩嘩嘩

104

W巨一出手

九州の圧倒的熱量！ 「好いとぉよ」に悶絶した『アイマス シンデレラガールズ』5thライブ福岡公演リポート

石油王真係好離地

美波

點打都係差W巨一皮

雜巨果然上到百萬

我的公演完了
個人推薦以下組合歌曲對付last boss

goin好難..

飛行系真好

27裡面going算易
Last boss逼你食一首27

而家活動歌咪27

我活著 就是罪 雜巴ver.

三色VI入隻騷貓都係輸俾嫁凛

全通颶風

又雜巴了

精算師

take me take you感覺都幾適合用黎練M+果種感覺

最好練一定係卯月

三色Vi我諗fes楓 fes卯月 騷貓 限歌鈴/飛鳥 恆常rock lee應該唔會輸好多嘅
始終少個guest差距冇拉咁開

想當初第一次出m+
卯月打極都5miss+

btw雜巴，你大家姊山本吹雞叫人po賀圖，有無去支持

連續兩次1miss

我去睇就ok啦
見到個生日蛋榚勁靚
神作

一開頭D M+SLIDE判定超嚴

完全計少左個Pa
搵個4秒高Vi Pa換rock lee
唔記得邊個係

開技開得靚,垃圾藍隊都99.9萬
27lv黎講都算易,2場搞店左

利申凜2.0 3.0,奏1.0 2.0,恆常飛鳥,擺明爛隊黎

逮捕

洗twitter 版

八大罪
雜巴<- new !!

法國一講莉嘉bb
就會有人瘋狂負皮

仲未被逮捕唔記得係佢

MLTD派石

終於可以放哂D友情點喇!!!

1100達陣

15分鐘前有15萬距離，我唔信會失敗

CGSS派石,開友抽,會跌Special trainer

cy ho ball

臨時砌一隊都就過百萬

等左兩個月
浪費左勁多友點
終於開

好似唔記得用琴日枝水

起身抽卡

素直に清友情點です。

射落海先

點解唔一下畀晒

而家好似分期供款咁畀

我已經加入了100%教

其實啲VT trainer有咩用

dum波鐘既野我地識條鐵咩

升技神器

清左14萬友情

搞到好寒酸...

又燒曬1pack
有償石得返60
又要出多轉mk
早知買個陣抽撚埋

下 食咗都好似冇咩特別咁嘅

抽咗50000出咗3張

用左8萬友惻點成功爆嫁凛同雪美技

抽友情都咁歐....

500抽20SR trainer

抽到D金色訓練劵，係唔係留返特別節日先用，會再有加成？

抽左13萬友情點
有一張SR

幾多抽唔知
我正係知次撚次八九張n卡
剩低係銅卷

Cutter

冇
純粹加得多啲
升技機會高啲

原來係咁，thx
咁我即時燒晒佢算

VT金留來SSR 9升10

700抽30 SR trainer

抽到攰 唔抽了

嫁凛9>10 6X% 得
雪美9>10 48% 唔得 52% 得

10萬友抽pt
幸子9升10
我都唔知講乜春好

5萬友情
歌鈴6升到9

岩岩用50萬買左最下面果張
呢張係用黎9升10？

今日1miss,1bad,1nice試齊....

打左20幾次M+都關門

50萬
RICH

都唔知應該升邊張 SSR 先好

對
100%

抽唔中，唯有買

Fes rin

有鍊鞋術，錢輕鬆啦

thx 大天使

跟住就係fc

收到
唔該晒

真係好 咁多靚卡

帶回復加鎖血提升熟練度

手指公痛痛地,今晚唔得就衝住其他流行曲先

Fight

其實係落左OL先關門 因為死都唔信自己過唔到中間個PART

第一隊全十技多謝CY

試玩左一次
真係唔明你地點解可以FC 到
我連讀譜都讀唔切

勉強推到張rin2.0 上6技
乖乖儲友情點等下一次

打得多差就得

有刨冰drop

可以試下較快少少個速度
會易睇啲
慢速反而係高手先玩得掂

果D hold 住移位最恐怖

利申：7速

再快對眼跟唔到 9.4 應該係我個人極限

十萬出左25張金,準備執行教義

初期設定+3d rich

觀迎標題

你fans數都就破億

點解可以睇咁快
我都係睇8.7
其實太快未必好

W巨已經向緊2億邁進

咁你快過我
我都係9.0

9.7 有制就禁

8.5以上己經睇唔切

咩話，假fc？我乜都聽唔到

又多一名百萬製作人

某個105的非人類ＩＤＯＬ

及川？

1bad1nice後果斷入左歌鈴入去,反正岩岩好衝到南區

天才かよ

10先睇唔到

1比你睇到又點

其實td六月尾推出黎 擺明就封測咁樣 乜都未整好 我諗正式等到8月尾 個模式會正常番
宜家都係出住無聊野dum波鐘
想認真玩既 等多陣都唔遲

望嘅嘢越來越慢

限定就出左2張,快過CG幾多

打開9.6
9.6以下覺得佢出好慢無耐性打

我依家慣左9.3,係つぼみ先會再較快D

財團b: 歡迎大家課定金睇住mv先，等我set好啲個系統

就快當行路驚咁玩

財團b經常想搵快錢是常識吧
你睇下g gen

原來今日愛海師匠生日

所以我唔敢課

New post

THE IDOLM@STER綜合討論區[105]師匠「なせ山に登る？そこに山があるから」

認真，隻驚感覺真係比ml勢定心用
由其係年初嗰陣聽到side m動畫化心情真係沉一沉
一度不安武道館之後ml會點行落去
然後武道館公布出新驚嗰刻先安心返少少

不過換黎既係為左定軍心結果咩都未整得好就release出黎

其實想知ml勢點睇一年兩下武道館
始終外人都知對ml武道館有特殊意義

我自己就咁睇
上次武道館係呢4年既一個總結
下次武道館就係新一章既開始

都係慢慢習慣...
初初跟預設速度玩真係完全玩唔到...
之後開始Set快D...又好似易玩D...
再Set快少少...又好似易玩D...
最後就set到9.4...覺得係對眼跟到...而又打得最舒服既速度...
慢少少就反而打唔到

A

R

I

S

U

C

H

N

P

E

O